唔明點解有D人可以日尻日都問你打唔打機

自己搵game玩唔撚得既咩大佬
每日例行公事問你喂今晚打唔打機
好撚煩啊大佬日日陪你玩同一隻game玩黎玩去都係咁

真係日日問啊大佬慘撚過番工

咁咪話唔打囉...

喂今晚打唔打機